致各位有輕生諗頭嘅戰友

我地抗爭係想有更美好嘅未來 如果你地輕生 仲點見到大家成功爭取嘅未來？

千祈唔好為咗個垃圾正苦而白白犧牲 佢地唔值得你地咁做 只有我地齊上齊落 共同努力 先可以對抗正苦

一個都不能少！

自推